最終幻想2實況:拿無鬼用究極魔法書

5月19日: Day 430
10:30PM-11:30PM
遊戲: 最終幻想2 (Day 5)
今日真正去拿無鬼用究極魔法書，明日應可打爆機去了!
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: